[SoBBBBBBB] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [546]

屌點解有2個1001

lm 星期6又要捱到4點睇波

po霸

負皮左

On9999999 topic

捱啦, 跟住差唔多兩個禮拜無波睇

-.-

五大聯賽球隊平均射門命中率排行榜：

排名 球隊 攻門次數 命中次數 命中率

1. 曼聯 (英超) 383 186 48.6%
2. 巴塞 (西甲) 393 190 48.3%
3. 多蒙特 (德甲) 307 142 46.3%
4. 基羅納 (西甲) 393 190 45.8%
5. 利物浦 (英超) 406 185 45.6%
6. 哈化柏林 (德甲) 257 116 45.1%
7. 巴黎聖日耳門 (法甲) 411 185 45.0%
8. 利華古遜 (德甲) 341 149 43.7%
9. 法蘭克福 (德甲) 268 117 43.7%
10.拜仁 (德甲) 395 170 43.0%
11.熱刺 (英超) 369 158 42.8%
12.曼城 (英超) 483 206 42.7%
13.RB萊比錫 (德甲) 329 140 42.6%
14.森多利亞 (意甲) 292 124 42.5%
15.慕遜加柏 (德甲) 297 126 42.4%
16.禾夫斯堡 (德甲) 281 119 42.3%
17.侯爾斯卡 (西甲) 291 123 42.3%
18.賀芬咸 (德甲) 386 163 42.2%
19.阿仙奴 (英超) 280 118 42.1%
20.杜塞爾多夫 (德甲) 347 146 42.1%

Why負評多過正評

topic on9999999 囉

186次命中有幾多次係摩蛇數

thank you v92好過啦

我連摩佬啲閪波都可以捱到場場睇
邊有理由唔支持sob

馬體會咁柒 掉一億試下挖電話佬 最多搭埋山狗

係wo對唔住
唔記得左

你地開過thank you v92新post啦

如果山狗唔肯減薪係咪基本上走唔到

再thank youv92
再三thank you v92

十比二

早知我開

再對林鄭打J
再三對林鄭打J

米jer

無可能減人工
睇下人地出幾多, 剩返就要我曼補返足

樓主on9

boss足球

樓主

找數啦屌你老母

男神

認錯人

如果福keep住進步會唔會有c朗一半

幾pure

牙朗條女睇到咸左
做男人做到牙朗咁真係好撚型

型又點
短撚

牙朗勁到

小妹願意同牙朗交配

死基佬

牙朗d頭槌仲係咁撚屈 當年三冠 歐聯決賽對車果球又係靚到呢

下季真係可以收返Dean Henderson黎做後備

人地又係燒味 摩狗啲燒味

今季如果我揸C朗我使炒

何解

福仔冇頭鎚， 身型又冇C朗咁大隻

不過之前唔記得睇邊個數據，21歲既福仔數據係勁過21 歲既阿朗， 睇條黑鳩開唔開竅啦

C朗以前咪又係一條柴咁，仲要染埋個柒頭

個個成長曲線唔同, 好難講

今季係錫菲聯打正選排緊第三，失球全英冠第二小，16場cs

咁清新呢

正選

咁打住第三龍門先，Kobe應該都退休

G持

ddg扭計加人工, 養唔熟, 輸埋啲柒波, 12碼救唔到, 塊面又長
有價好賣鳥~~~~

條女又煩

仲有手法唔正宗, 冇霸氣, 唔識帶領條後防線

青訓聯

出面見到

唔好玩啦 牙朗21歲已經係世界級球員

仲未計斬波出邊線

牙朗21歲踢442翼，邊有得比

王騎巴迷朗第一人黎

仲有偷冬甩案底

22歲拎世足
即係出年輪到拉車

話晒踢左咁耐冇功都有勞 出返份6年約10k週薪就算啦

摩蛇得25
有冇搞錯

考牌就有佢份

釘鳩佢牌啦 日日都炒車

嗰陣仲未俾人炒都得25

大力鳩ban

英文譯做powerful shooting有啲美中不足

向阿仙奴致敬

佢排20到25差唔多啦

佢作為領隊好多項能力都冇
處理球員關係冇
發展play pattern冇
唔識踢主攻
輪換差

係識玩針對性部署

想睇清新屌柒屎波白lin

冇人記得Lee Grant

禮拜六咪有得睇

笑住屌

教練團咁款
其實佢幾多年約

清新笑住開氣場 球球唔係冇力就唔中龍

出年完約喇
本身都係預佢黎鄧下腳湊人數, 平時幫下training架啦

唔知 wow 左未

【體育】曼聯啟動中場安達斯彭利拿合約中的條款，加簽1年至2020年。

23歲的安達斯彭利拿（Andreas Pereira）在曼聯青訓出身，曾先後被外借到格蘭納達及華倫西亞，今季回歸曼聯，合約在今年夏天就完結，現在終於加簽1年，繼續留效這英超勁旅。

由於曼聯最近傷兵滿營，彭利拿獲得較多上陣時間，而他亦好好把握這個機會，表現非常出色；早前於英超對修咸頓轟入世界波，帶領球隊以3:2反敗為勝，亦是在歐聯奇蹟反勝巴黎聖日耳門的晉級功臣之一。

看守領隊蘇斯克查曾大讚這名巴西國腳：「他從青年軍提升上來，充滿能量及動力。我們似乎已經找到最佳位置，他應該踢8或10號位，多於6號位。」

1年咁小

Kobe應該退休啦

出年先續長約，如果踢得好的話

Ddg唔續250k唔該躝

帶埋你

無啦啦搵佢返黎，再借祖爾皮里拉出去
係信唔過佢，定係想培育佢出去拎多啲經驗
不過之前踢葡超都比人彈鐘

可能之後加入教練團，JP我諗下季都

想睇sheff utd升班
借dean hen畀佢地多一季擔正英超

份約係咁 球會有權延長一年原本份約
我打fm都好鍾意加呢個條款 唔驚俾人free走

想問吓Amos 同Johnstone去咗邊

Sam Johnstone今季西布朗正選

Dean好似正d

Btw Amos斷左手指，同埋係米禾爾護級

extension option 長過一年應該無咩球員會簽

列斯聯

is back?

ching你今晚有冇打算着綠色衫入場

西布朗上季仲係賓科，今季 Sam Johnstone

比爾沙真係 CLS
下季又多隊死敵

返工著唔到綠色
可能買打氣tee

真·宿敵

基沙文抵死啦，上季唔加盟我地暴聯，搞到我地要硬食山狗條垃圾，今季16強出局

上季 買到基沙文 應該無LKK
不過摩狗邊識呢D 技術型前鋒 又咪叫佢返去防守

咁短唔出啦

或者放佢打右翼

唔識用還唔識用，宜家摩佬都走左啦

比so sir教應該好用
假9又得，RW又得
Freekick 斬波又靚

今年買

打馬達同lin 個位

咁快又新post

基沙文黎到咪又係做Lin 後備

叫pogba幫口

佢肯走今年都買要億五, 同埋之前話佢周薪係700K+

邊俾到

加盟咗下年要踢歐霸

蘇斯克查：「我聖誕節時見到朗尼，相對10年前，佢嘅頭髮濃密咗好多喇，但朗尼仍然係朗尼，望落仲好精神。佢係個好正嘅人，性格好好，佢亦係最早發短訊恭喜我(成為看守領隊)嘅幾個人之一。响我地作客卡迪夫城場波後，我地有傾過計。」

Ole Gunnar Solskjaer says Wayne Rooney encouraged him to get Manchester United attacking again prior to Saturday's 5-1 thrashing of Cardiff City.

唔係有朗隊，第一場就變so 9

朗隊遺計

真曼

幾時抽籖？

曼聯隊史第一高薪的山齊士已經徹底迷失在奧脫福了。糟糕的表現和不斷的傷病已經讓智利人淪為了曼聯的大水貨。另一邊，巴爾在皇馬也過得很不如意，表現不溫不火，傷病不斷，現在和他相處不快的施丹也回歸了，巴爾在皇馬的前景也很看衰。阿仙奴名宿帕洛爾建議曼聯和皇馬可以嘗試巴爾，山齊士互換，沒準對各方而言可以達到共贏的局面。
帕洛爾接受talksport採訪時說：「山齊士在阿仙奴非常出色，我很喜歡他。他是你願意付錢看他比賽的球員之一。他在阿仙奴的狀態太出色了。我認識很多曼聯球迷，當時我對他們說‘你們絕對佔了大便宜，2000萬買這球員太便宜了，他會讓你們變得更好的。’但是事實卻不是這樣，如果我是曼聯，我會去找皇馬，用他去換巴爾，這樣他們將得到一樣的薪水。」
帕洛爾的異想天開對於曼聯，皇馬，巴爾，山齊士而言或許都不失為一個可以考慮的選項。正所謂樹挪死，人挪活，山齊士和巴爾如今在各自的球會都過得不愉快，狀態平平。對兩傢俱樂部而言，兩位球員的高工資也成了累贅，很難出手，互換一下說不定會有奇效。

唔想J Bale，其實2個都係高薪廢柴，賣又冇人接貨，年紀又差唔多，換一換可能真係好事

兩個其實位置都開始差唔多啦， 福仔仲要經常打正前tim, 但兩個人環境唔同啦， 本身以為佢踢完國家隊會進步, 點知撞正閪教練已經阻礙佢成長。

計番 即係用mk 換個巴爾番黎

拖舟要個山狗番黎做乜鳩

拖舟要巴爾都係無用
巴爾同山齊士一樣，無人肯接貨

G chi
最緊要有水魚肯接收全能

但我地要收個玻璃

佢黎踢咩位

左翼
另一個全能到仆街

文員部

山狗依家喺度同殘廢無分別
萬一Sob用得返起Bale就激撚死熱狗

打起，之後又傷

屌咪一撚樣

之後就激撚死曼狗

其實成日話簽人d棄將黎激佢舊東家係咩心態

2000萬 fast trade快

勁唔勁其次，最緊要激撚死人

你比返2000萬對面就應該有人接山狗

古天奴都簽真心唔明

無條件1換1我支持wor

山狗波衫都無人再買架啦
換左巴爾起碼有d新衫可以再賣下

皇馬友好球會
我唔介意1.5億賣ddg比你
如果交換

我地做開水魚當人地都係水魚咩

仲要隻鍠係做開搵水魚個個...

所以最好1換1
任何額外費用adidas比哂佢
2邊都賣多左波衫佢最有so

留留留留

Ddg得一兩場表現唔好成班就話賣

賣的話
都係擔心佢唔肯續約 多過 擔心表現唔好

老老77 唔集中其實早1~2年開始好似都已經久唔久有
但之後又會神救番

快啲續約啦
佢明顯有心事

利申：識讀心術

佢唔續可以點

敢帥

唔續渣都無

抽中 鏝 疤 蛆都好難打守到第一回合 第二回合都會比人弱點攻擊
希望抽籤抽得好啲

咁作為幾年曼聯最佳球員+今季多場救番球隊的球員要拎第一薪金大家覺得又值唔值先

係都屌木狗，點會話賣佢

望就望雙方快d傾好

1件水貨換另1件水貨

木狗就日日都屌架啦

波圖>熱狗>里昂=阿積士>猁>/=鏝＝拜=祖記=疤
今個禮拜依幾隊都係難打望就望抽到上個禮拜果d，好少少

最好打熱狗

迪比番黎剷草

都係，始終對慣對熟，襯佢地而家仲dup緊

真係話唔難里昂會出線除左熱狗果場，其他都係比人睇死底下出線

如果今晚猁贏到的話
UEFA肯定做野架啦
8強點都唔會比你4隊英分散哂
分分鐘2場都內鬥

鏝對猁

鏝d運咁好彩，隨時對波圖/熱狗

之後
熱對蛆
曼對疤

比你一隊出四強又點話.

我又唔介意佢歐聯舒服打
聯賽可以專心d唔好失分
快d領先多幾分到打比前提前奪冠
拍手歡迎你又有乜所謂

拎歐聯聯就唔洗理頭4

米玩啦

佢未訓醒

吃藥啦

8強對疤/鏝 熱血出局

為左賣飛最大機會做兩場雙紅會

都市傳說：(牙朗)賣波衫都賺番條數

So can a club's shirt sales pay off a transfer fee on their own?

Short answer: No. Not even close.

For the long answer we asked Jake Cohen, a sports lawyer who has worked on a number of high-profile transactions in football, to clear up one of the biggest misconceptions in the modern game.

"It is often claimed that a club can recoup a marquee player’s transfer fee through shirt sales. However, in reality, this couldn’t be further from the truth.

因為一件波衫唔知得幾%會比間球會，所以係無可能回到本

贊助合約條大數 + bonus

賣得多衫下次合約又份D 姐

*大份

係會影響但唔係必然關係，幾年後可能世界大戰 /股災 贊助商 cut budget 無人知
個都市傳說就個個以為已經袋番幾十M落袋

成日講邊個邊個波衫賣幾千萬磅，就以為cover都轉會費，其實得10%落球會袋

有常識唔會咁諗

贊助合約已經一年俾幾十M你，賣波衫又你賺哂，Adi / Nike 打個和大家開心下都唔知得唔得

留名

好似15%

原來sob 喺對阿妓之前燈死左我曼

Ole: “How many games is it now? Well I count the two legs against PSG as just one game because it was only half-time at Old Trafford. So we can say we’re 16 games without defeat.” #mufc [Mirror]

一睇好我曼就死

係唔係要lan

對ajax都可以熱血出居㗎

要改名喇

對拜仁10:2出局呢

對拜仁我寧願對猁 起碼猁打多條線

想打多次猁狗，上次食次傷哂、對面無態，唔計數

那來的自信

比人cap硬圖

唔係VAR，已經輸畀PSG啦。

因為球會都無份比件衫既成本，出個logo就有幾%分你執到啦

又無話贏緊，又無踩猁撚，只係覺想睇返正常既曼聯同狀態好啲既猁狗，咁都cap

#mufc are in no rush to renew Pogba's contract, and De Gea's contract is the priority right now. The club are no longer looking at alternatives to Pogba as they think he sees his future at OId Trafford #mulive [evening standard]

已經冇人話一億買佢好貴

v92

#MUAcademy Under-19s: FC Midtjylland v #MUFC — Kovar; Laird, Ercolani, Bernard, O'Connor; Garner, Gomes (c), Traore; Chong, Mellor, Burkart.

Subs: Fojticek, Mengi, Williams, Galbraith, Levitt, Elanga, Ramazani. #UYL

9點開波

歷盡鉛華
人生不在初相逢

周末出綠木

無綠木
唔通真係上左位

想踢死佢咩
啱啱先出完, 黎緊足總杯多數都有份

真係好想德甲班人幫文沙法狗今季收咧 收埋vvd就好

文尼呀文沙收唔收咧都係睇袋

喺富咸都係睇袋

文尼沙拿法賓奴

有一種柒叫......

今晚猁最好0:0 加時12碼晉級 再抽祖/鏝 8強先出局

梳係咪重返國家隊

半年前已經返咗啦

阿狗個topic真係好無品

無聊到走左聽牙朗講英文

在1967/68年球季慕尼黑空難10周年之際，於歐聯決賽中4:1大勝葡萄牙球隊賓菲加，奪得該隊史上第一座歐聯獎盃

希望班仆街老母比人姦殺

入去post 段歷史已經引到班友勁嬲
好正

馬蹄咁好 接收達仔 不如接收買山9啦

舊年猁抽底鏝(好似係

大埔場波好撚悶

隊波十年無冠
啲賤種狗壓抑都咁撚扭曲都有

hehe 復出

屌原來開post條阿細蚊仔黎
仲去自修室
我係維基copy野佢地都嬲嬲
溫書啦小朋友屌

教練提高球員身價

明知小朋友仲理佢地做乜

R下水吹姐 有乜所謂

拎個大耳杯裝骨灰？

你冇得裝？

遇到個濕鳩班主以後都難有冠喇

好似好過冇得裝

你有一個嘅話裝咩都得，死返入去萬聯個post 到啦，做狗做到個竇嘅名都唔撚關自己事，真係唔知醜...

嬲到咁

係呀好嬲呀，有無新鮮野傾下。
一係你以後留喺lee 邊啦，大家個post 都有個聯字。

好撚hurt呀 唔好再講空難啦

佢地果種天真真係唔講得笑，見人打多幾隻字加兩粒粗口就覺得人好嬲...
開始真係信班友係細路...
但究竟好人好者lee 三五七年睇波點解會鍾意隊保溫盃球隊

屌

真 見到個post名就喊jor

最多有機會阿狗再拎英超果陣主場列隊迎接佢啦ok？但係我地未必有隊長賣比阿狗

我地u19又輸波鳥

On9仔
引到啲中學生上網威威 你今期夠晒紅啦

過去掃一轉個po笑到仆街
佢地真係以為我地見到空難兩個字會嬲到震

屌 明明玩緊 又俾人搞亂檔 唉

見到空難聯三個字，咸死了

懶咩熟呀 躝啦
慘到

罵人爆閘又唔見佢地接返樓上隻狗走，so sad

勝利單野咁on9 男人係group講on9野正常啦
市完實有做咩

勝利是無辜的

最慘係本身扮唔知都係唔想篤frd灰
結果比人篤埋一份
慘到

作為拖連奴球迷都覺得好hurt

老老豆豆同fd share相就緊架啦
唔明有咩煲到咁大，我一開波仲以為捉到佢藏毒先禁入去睇 屌原來對話黎

唔好玩啦，佢地做先係正常...
有錢有面有權有勢，
唔玩lee d 衰野唔通同d 女玩煮飯仔咩...

見到阿狗個post
喊到仆街啦

入伍前被逼退出bigbang 早幾日仲諗緊咩事
入一入去睇 原來不外如事
我部手機都大把閃卡同片啦
每個男人都唔會拒絕啦 班泡狗都幾無同理心

啲女起身見到係男明星追住含啦
應該係佢地唔想上身掛

想當年考dse喺自修室周圍flirt大隻仔仔

見到個topic即刻嬲到個人震晒
點算

肥梳

一見到阿狗個post空難兩隻字又喊jor

就快冇晒眼淚喇

求下修夫基出rose, 咪撚出肥梳

完左場無replay?

人地屋企門口最多都係貼出入平安
阿狗鐘意係自己門口貼空難, 啲口味真係

勁嬲

做乜唔入我個po 忙緊幫自己老母執骨？

波台執骨王dddesparodo

小朋友真係小朋友

又迴力鏢

遲下要幫埋費蛇執骨
上年死唔去真係講唔過去啦
應該係今年啦

嘻

咁易撚

ching都幾柒吓xd

知你無父無母無骨執啦

預言家都有埋

你真係第一日上波台

唔好引班細路入嚟一人小句算啦
講咗咁多日空難都悶啦大佬
入親嚟都仲係講緊空難

屌
係咪真係咁撚天真呀
阿狗可唔可以唔好派個咁天真既黎爆閘

佢地自己狗竇門口都貼住空難兩隻字
仲執條毛咩

人哋去自修室溫DSE，包容下

我假阿嚟

唔得架喇, 唔理佢地一樣走入黎
悶悶地咪當推下po囉

唔係呀
幾有型呀
自修室無聊可以係咁cap圖同幫gif圖打文字
拎出黎串獌狗 好威風

知啦

有幾咁柒先會睇空難空難

真係得個隻傻閪阿狗做得出 兒登

仲可以諗吓啲正氣topic笑萬狗仔

竟然冇細緊

唔選仲好

修夫基d 西波

真 估唔到你嬲左幾日
Dse 考得高分啲啦祝你
唔好學我地班獌狗仔咁

網上咁搶口，DSE oral掂啦

空難out左啦
而家轉左費蛇腦震盪死

Ching真係好正

又多個機會傷出
上次又係國際賽傷左獲甘

轉頭去爆人閘咪一樣迴力鏢...
佢地lee 種精神勝利無得玩架喎，
點講佢都覺得自己贏架啦。

季尾出成績咪真係定勝負囉，
如果到時人地真係排名高過我地，
多盃過我地，
咪無話可說囉。

你米引戰啦
比人地好來好去

笑咗你幾日都叫嬲
你到而家都仲未敢出公海？😂

就快考口試啦
用多d語音輸入法練講野啦

玩下都唔俾

你咁即係撚狗姐, 打去漁護署拉鳩你架

關敢唔敢咩事 你要鞭要笑我由得你地
出去都討論唔到啲乜

我都係勸你抽多一兩日好啦 努力溫書

似你嬲豬喎

屌有係友入左去認真

得喇好嬲喇好傷心喇

悶呀講過第樣喇
空難死左大半隊之後十年攞到個人地創會百鳩幾年都冇既盃，仲日講夜講柒唔柒呀

總有啲on9仔

你全家先要嘅姐on9仔
咁撚得得閒搵partitme 醫下你啲腦癌啦

旺旺
旺旺旺

兩邊都有d弱智走去爆閘俾人撚
何必呢

阿狗個post 同一條友開？
又睇唔到
我好似只係blk咗一隻

所以話你幾能高質
咁都引到戰

中學雞咁做唔咁認呀？
你真係無撚柒用嘅姐
番去玩Witcher 打飛機啦
睇你個閪款真人都係廢尻毒撚黎架喇

是但啦，好過阿狗對雲加虐老
帶咗隊波十鳩幾年，國內咩盃都有，老細唔科水都keep到成績，最後幾年日日比狗咬

貼個維基已經引到
屌 條友搞串個party

F

戇鳩原來無極限架

跟本依度冇人想去理佢地D on9行為
理都只係佢地入黎暴閘

賤種妓手足經過俾個正評我好冇

正皮咗

見到去賤種妓爆閘果個
同入黎依個真係有得揮

隊隊都有on9, 我地阻止唔到

多謝你
果然係賤種妓

Ching嬲完未
想要咩圖cap?

真係好嬲
嬲到食唔落飯

聽日唔使溫書咩

唔識用波點揀

溫緊

成個妓區好似俾曼騎劫咗咁款，
最搞笑係班友自己騎劫自己全個post都係講曼，
成隊波好似為曼而活好折墮咁

呢個真，不過如果我地有人開埋啲戇鳩topic，真係寧願分家好過

系，所以我都決定笑埋你地呢個po唔笑了

如果我係妓我真係潛水算鳩數，
想正常討論都做唔到

分啦
打邊爐都還可以，好似而家阿個種分硬

加油啦dse雞
唔好晒時間入黎爆閘9up好過啦

所以我過咗嚟呢邊避難

好彩me個topic夠晒正常

之前手痕入去
屌你9成po都講緊我曼
都唔撚係討論自己隊波既

南閘逼害史波

Thanks v92都無，邊到正常

你唔記得多謝牙敢

師兄突然咁配合

THANK YOU V92都做唔到既屑

隔離班撚屌不嬲贏咗波就唔傾波 搞到想傾都冇得傾，唯有過嚟傾下

等我搶埋今次1001將功贖罪

好老尷
但祝福

祝福我dse 7科5** ok?

妖 我話如果我係妓見到自己個狗竇咁真係潛水算

Ok拉
希望唔好咁多真心

嘻，好

乜撚野結局黎-.-?

屌你

完啦好嗎
又煩又尋啲手足又老尷
一陣又唔覺意玩大

Ok 唔玩囉屌

真阿定假阿黎？

波台君子真阿永不爆閘架wo

我已經開始跟唔到個節奏

佢地仲鍾意自己洗自己版，好正，堅無敵

夠屌打麥雞亞啦

福仔養傷唔好踢算啦，又唔係重要比賽

我曼季尾會唔會買啊飯返嚄嚟
今季先踢西咸就入國家隊

完全封鎖晒班爆閘狗，
我反而唔知嚮自己狗竇睇緊乜

屌你老母
你同我去躝先

好gay.

簡單啲
爆爆下玩假膠
過完癮咪友善啲請大家完場
玩落去我地個狗竇唔洗傾波咖啦

想請教下有無巴打住過奧脱福旁邊嗰間premierinn？
想問如果揀pay on arrival
如果取消需唔需要收手續費之類
因為下個月中會去睇對西咸場波
可能有機會可以睇埋歐聯八強
但又怕出咗抽籤到時會無曬房

好

因為隻爆閘狗煩撚咗成個星期

第一次都話搏人嬲，去到第三，四次真係冇感覺

依班爆閘狗先係搞到我地俾人搞既真兇
煩撚到閪咁

又到你引牙

驚鳩咩

有無手足今晚睇猁撚

希望佢哋入到決賽再拎多次亞軍

唔知你講乜

3十幾個鐘無訓
聽日起身睇賽果同highlight算

除咗上年歐聯決賽未試過為睇猁挨過夜

Oral睇個對手唔順眼即刻咒人死全家

係 串到仆街
班曼狗仔見到呢d topic應該跪哂係度咸

9up以為人地認真
其實兩邊一齊9up

出去開個post傾dse啦

冇追post一陣啫, 做乜鳩牙

天氣成日變真係煩到死，又作病

條友dse雞

Hello YY我係荃灣regular學生，我想問吓今日說話考第二題，考政治領袖
我都可以從得到民意既方法以及領袖既職責論述
但係，係發言到第五次時，個考官強行截停我， 以[比機會其他同學發言] 唔比我講落去。
的而且確，我有疊聲，但都唔係同一個人。

block左條友完全唔知發生乜事

綠木好似又病左
所以u19先無佢份

邊到睇返黎？

Paulpogba 樓下些牙左條lin

空難聯

好嬲

原來狼對羊隊停賽

做乜春
block 哂班友, 睇到你地自言自語

希望佢下次說話表現好啲啦

欣師係獌狗黎
佢大獲啦

仲諗緊點解咁大個人仲做埋D咁ON9既野，
原來真係二千後
得閒就鬧下人弱智/ON9 點點點，
之後搵幾個埋堆既（唔排除係分身）附和幾句就自己主流意見

屌 你張相我咁岩都係腳膠先搵到
放心啦 腥左比欣師

但欣師都唔撚會理啦

羊對狼隊

似假膠

是旦啦

dalot ready, no worry

唔理啦
SEND左無壞

究竟人生要有幾失敗先至會幾乎24小時mon post追擊人

我都想知

講緊邊個？

幾多歲呀...
十足十大大聲約陳冠希出去隻揪結果影都冇嘅笠水鍵盤戰士
不如去奧脫福大大聲用英文講空次空難聯啦
咁叻仔咁威猛應該可以全身而退出返黎既

手足
我以為你假膠
點知你黎真

係佢本人架啦
Yy都收到架啦

巴打高抬貴手ok?

你自殺先

利申 唔主張鼓吹人自殺
動物畜牲另計

唔好去咁盡啦...

你開po講洗板咪仲盡

上幾個post咪有件傻尻逐個留言負皮半夜三點咁撚得閒

會唔會太好笑...
一個鐘前好威威咁執骨前執骨後

事隔半個鐘自己疑似自爆淆底話要潛水

唔cap出黎留為紀念都唔得

自殺唔好跳軌thx，唔想等車等咁耐

其實我都好唔話得
我地曼迷算係好有品
你抽我抽得咁盡 我都唔會踩多腳嘅
不過會睇住你之後點

其實係佢一路自high緊
真係好似中小學帶頭做壞學生好有成就感果type人

d傻西網上兇狠現實含撚仲要係揹撚住個書包去補習社補習果種

我知
號召網絡搵個欺凌對象增加自己成就感姐
我一直都無話要還拖果啲 因為好弱智成件事
估唔到佢無啦啦自爆

一早已經完全封鎖哂班傻西，連阿狗狗竇都消失埋

屌中伏

你話睇波耐既有阿迷合理
點解而家仲會有小學雞捧阿仙奴
阿仙奴近幾年有咩吸引力

留念

仲要下下提空難
dogs are barking but the caravan moves on

比埋原文你留念

無聊，啲小學雞玩topic某啲曼迷又要陪人癲。你哋一路理佢地咪中哂人地計畀人玩囉。白痴。

咁好氣理佢有乜謂，
而家咪話自己假膠撚狗

其實由頭到尾就好似隻狗咬住件玩具要人陪佢玩咁
理佢做乜佢係掂嘅咪搶哂啲topic嚟求人關注囉

仲以為佢真係自爆
點知勞心勞力搞咁大壇龍鳳

歐聯8強，英超同意甲都確保左當地收視率
係爭德甲同西甲

小朋友，俾心機做好你份60蚊一個鐘既跟車文員part time喇知唔知
俾心機讀書，第時做啲出息少少嘅工，例如洗下廁所，應該高人工啲掛

諗住玩下釣下魚
點知真係有手足中伏

有心
希望啲圖你好好keep住留念

隔離post仲未玩夠呀你唔悶我都悶啦

覆埋上面嗰個唔覆了，唔好阻住大家追post
以為大家見到空難or扮下假膠見到人炒車就好嬲豬
唔知人生有幾無聊同失敗先會咁樣

到桃谷エリカ流出

Link?

點解你會覺得我覺得你嬲豬
只係呢排太苦悶想搵嘢笑吓
咁啱你又衝出嚟比我笑

其實入嚟曼區見得多都煩，有乜值得討論

不過冇波踢又真係少啲野講嘅

反而上心果堆巴打真心想講，你做啲乜都冇用，
假設你講到佢痛處，佢就算谷到面紅，
都唔會打字話你聽佢好嬲嫁啦
反轉其實都係，你搶口嘅，人地嬲都唔會話你知，柒咗嘅大家都係笑笑算

唔明今次點解要搞咁耐

發覺呢到啲手足都幾自視過高，永遠都覺得有人想激嬲自己。其實對方只係想搵嘢笑吓

佢地就係鍾意拎你哋啲attention嚟攞滿足感。各位手足清醒啲啦

你可以搵野笑搵野玩，但搵到大家都覺得煩有乜謂，
見好就收啦

小丑

唔好嬲唔嬲啦
上個網都係貪個過癮同開心
玩左幾日咩都夠脾啦
傾返下一輪啲波罷啦

由佢啦，搞咁多野俾佢釣到幾隻假膠夠佢開心半日嫁喇
或者人地覺得有真心上釣好有滿足感呢
信嗰個又係on9 搞咁大壇野去引人上釣又係on9，等佢地玩埋一份咪啱

見到你都咁落力推po都真係幾好笑

覆得2次都比你認到
中學雞真係特別得閒

估唔到00後都會鐘意阿妓

有冇人同我一樣覺得抽返祖踢八強嘅感覺越來越強

未有，不過應該唔使等好耐

人地空難果陣佢成精未

屌你班仆街出去開po自己咬飽佢啦
咪阻撚住睇桃谷

血精

呢個真

驗過奶咗嘢

連j都放埋上連登係為乜

驚中性病牙

竟然豬咗

唔好理牙狗啦
歐聯都未拎過 同熱狗咪又係同level

陣間又話自己假膠咁都有人信

開極都係垃圾抽水post 刷存在感
唔好咁啦 網絡世界黎架咋

多謝你地幫我地搵舊料

你隻賤種

嘈左幾日仲嘈緊

越理佢佢咪越開心
咪理佢傾波好過啦

好撚有雷呀on9仔馬撚
互含就番狗竇啦

有無手足一陣睇猁

想佢地晉級多d
等佢地打多d比賽消耗多d

我黑心d，想佢傷幾件

原來今年歐聯八強抽籤會抽埋四強對賽

準備又畀人cap

心情好矛盾 唔知想痢贏定輸

梗係贏，最好就chur撚到盡

8強幾時抽簽？

最好 120 分鐘射12碼出線再抽中鏝/蛆/疤

唔知7點定8點香港時間

痢拜場波未開局好撚悶

0:1

Lyon 個龍門

狃亞

NUER- -"

搞笑

又射得幾靚
不過快D斷腳啦

岩喇 利出線分心打歐聯喇

又派膠

Thiago咁搞法有排輸

都唔知走出黎做乜

八強得返西意各一
德甲全軍覆沒

其實呀蛇以前三冠真係好癲 而家睇真係好難

Neuer 完美表現咩叫衝出黎柒

8狗唔識打前場緊逼

八強要對猁了

有價講

馬貼老烏

抵幾球烏龍啦今季笑4

1:1

馬迪普愛入波

不如唔好再討論爆閘狗得唔得
要玩出公海啦屌

我都睇過 不過作客90分鐘絕殺 幾過癮

猁已經傷左個

傷左個廢既

奧雲條pk上星期做完明叔今晚又轉會

我盲又入波
幾時回家呀

利雲仲廢過奴卡古既喂

今日控親都甩

刀疤移入黎幾大威脅

梅拿係傷定咩

列貝利真係好撚勁

James呢場真是好垃圾

利狗惡撚到- -

利贏了

vvd真係勁

拜

好撚勁
真係世一中堅

Vvd

猁入哂3粒

拜同鈀喺國內聯賽hea到唔識踢波了

1-3

有對比之下覺得拜仁好慢

8強4隊英超

疤=鏝>猁 蛆>熱 阿>波圖
抽鏝猁預感好大

其實抽任何一隊都死

利狗D逼搶

拜慢啫 成場波喺後面互搓攻守轉換又慢

幾耐未見過4隊英超8強 歷史都唔知有冇

十年前有四強有三隊 仲屈啲
但最後都係比疤ko

09咪係囉

波圖好慘 隊隊都想撞佢 之後就到我地

同埋呢1 2年啲抽籤運 大家有目共睹 隨時撞疤/蛆/鏝

想睇巴對鏝 祖對利
一定好好睇

btsport 話10年前

睇歐洲足協點玩啦
一陣祖記疤狗搞你兩隊
淨低兩隊內戰
咁都唔撚出奇
感覺上近年都唔係好想比某國獨大

咁上下啦
嗰陣四強三隊英

祖對利 巴對鏝 曼對熱 一流

對囉咪 抽到阿積士 波圖咪又係出局
對疤壯烈輸波咪好

明擺搞鳩你英超
硬係覺得歐洲足協同西甲有路

我估 鏝對猁 獌對疤 熱對蛆

熱對蛆都正路
不過都有可能係鏝對疤

鏝對巴 最想睇 鳩猜既極致

疤唔鳩猜架啦對蝗嗰幾場都係踢反擊
個控球低左好多

咁巴對利 好睇d

拜隻哥列斯卡同sanchez真係好啱打hehe個位

Sanchez 不了
史雲斯個季 大伏

希望買到cb就得 今季猁咁穩定都係後面有vvd
其次就右翼

而家都叫正常番

想熱對利
MMA傷佢幾件
又想試下4強4隊英超創造歷史

有無睇過歐聯抽籤
搵個名宿出嚟
喺每隊個碟度攞粒波出嚟
擺落去中間個碟度
用手按住要抽嗰粒
扮洗牌轉轉轉
轉完直接攞起一早按住嗰粒
要抽邊隊中邊隊

4隊英超分散哂係100%無可能嘅波

都幾難, 就算咁好彩拆散四隊
有邊隊真係可以穩食對面

講真八強邊有隊易食
上年羅馬反勝疤 再上屆有摩納哥贏鏝

我估皇馬收皮之後應該會造王
應該係祖/鏝/猁
但商業因素計應該都會希望我地入4強
我地踢多一場佢賺多場

咪玩啦商業因素
你覺得去到8強四隊英超仲有分別咩

老實講我唔覺去到呢啲時候仲要做馬
隊隊都咁多fans, 就算波圖阿積士都有堆提子國荷蘭橙支持
根本唔使做都一樣咁多人睇

自大到

做馬....樓上是咪傻左

4英

抽籤做馬就年年都做
如果有睇抽籤就明
而且差唔多每次抽之前都會有人流出接近100%嘅抽籤結果

原因有好多
例如話題性 (e.g. 某球員倒戈, 死敵大戰)
又例如係柏天尼年代保送疤狗咁保送某一隊

但商業因素唔會係理由
因為去到8強已經係隊隊都咁多人入場睇
轉播權又唔一早賣哂出去
就算比啲弱隊碌到上去炒作下一樣有人睇

歐聯未對過猁 八強抽中都好

最睇好曼城

曼城唔好抽中利就好大機會
近幾年曼城都比利食住

今季無啦, 鄰居唔係馬列斯戇鳩鳩已經雙殺猁狗

今年一定係利狗英超
鏝r聯 我曼冇前四

決賽先打最刺激，贏輸都講足一年
不過我哋入到決賽先算

我覺得哥迪奧拿條友成日衰硬頸， 打呢啲一場過既賽事都唔會作針對性部署， 堅持返平時踢法搞到淘汰賽出事， 就算個場對車仔都爭啲輸鳩埋

我自己估咁嘅組合

鏝祖
疤波
熱猁
曼阿

哥狗會針對自己戰術漏洞去部署
唔會針對對手去部署

有無人知聽晚幾點抽籤？

香港時間夜晚7點
估唔到我曼仲有份

四隊英超互撼就保送兩隊入四強
斷估應該都係有一pair互撼

感謝清，聽晚睇直播

早!

年年都幾百萬人鳩估抽籤架啦......有幾多組合者 實有人up 中

星期5?

早你老

無錯

今年四強唔使再抽, 如果4隊抽哂同一邊既話就保送一隊入決賽

BB

足總杯星期六晚踢都要西時間

未來熱係唔係第一次入八強?

利申 幾年無睇歐聯

隔離阿狗真係又自大又戇鳩
贏一場講空難講左四五個post 又無d新意

巴爾？

8強比皇馬炒5粒出局 好似係

希望抽到波圖或者熱狗
其他都冇咩希望

今年歐戰算係超額完成

鏝九成抽中阿積士/波圖啦
今年啲籤運
足總盃聯賽盃歐聯開晒路比佢地咁濟

今年歐聯 勝在冇阿仙奴

阿積士都唔係易食

洗撚理佢地咩十六年未拎過聯賽 從來未拎過歐聯
次次比人456就扮受害者 深潛
上次holding收咧都入我地數啦
希望佢八場聯賽全勝

波圖v阿積士
曼聯v猁
祖v熱
疤v鏝
8強一定保送最冷果兩隊
一定有英超互片，曼聯對猁觸目過其他兩隊
哥狗對舊東家

可能係曼聯最易食

事實上係

最勁: 疤蛆鏝
次級: 熱猁阿
最後兩場: 波曼

由10/11嗰季開始 年年歐聯八強都冇阿仙奴架啦
好出奇咩

Koke 歐聯除左自己個隊其他都tip中晒

佢貼左04.....
唔知佢是咪假膠

前年先殺過Ajax

唔好咁痴線啦
上年我哋英超亞軍今年講緊歐聯衝冠
你哋班友同我講連Ajax都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

你係咪將熱狗同我地掉轉左

比隊波圖黎

求好籤

幾時抽

衝冠
萬一入到決賽我先J
咁早J睇住凍親碌鳩

直接打去問or email
多數有得傾

點解可以咁有自信衝冠
我自己覺得今年入到8強已經超額完成

殺完巴黎整隊巴塞比我地殺下
點睇?

Ching真心難求

佢冇留意姐

原來我真心咗
歐聯衝冠

冇mon開痢狗post
而家係狗竇講野都要好小心

諗諗下好彩反CUP到
如果唔係英超得我曼一隊16強出局, 肯定俾人抽到水乾

我都係喺公海見到有人抽先記得
自己狗竇都成日追唔晒，仲話mon埋其他狗竇

最撚下風係我地都要抽真心戇鳩

加陣班阿狗當埋自己贏咗巴黎tim

朝朝起身都飛咗勁多版頁 點追

等我流出抽籤結果

波vs鏝

熱vs阿

疤vs獌

蛆vs猁

抽水係無分上下風
如果猁狗出局, 我地咪一樣抽到地裂

阿狗首回合輸1:3出唔到線就好笑
英超6隊踢歐洲賽得一隊出唔到
影衰英超

主場對雷恩都嬴唔到就抵俾人抽啦

呢幾日咁撚搶口
輸左我睇神犬謝拉特點樣發功

仲有ddd狗, 真曼xxx, V=.=V....

佢地咪會爆入黎話雷恩都勁過獌

馬撚妓名都衰過人就知
btw 點解搵唔到馬撚個狗竇

主場大勝1:0
熱血出局

因為你block左條dse雞囉

最理想真係MMA 抽猁

曼唔好中波圖 阿啦
次次班大帝一對所謂 「弱」隊 啲專注程度

寧願對下硬野 試下自己實力好過啦

對邊隊都冇所謂 唯一覺得無得打就係疤

祖都難

上次作客咪贏過囉

不了 C朗報復心好強
抽到疤既話真心唔使打
其他都還好 波圖最好

熱狗 波圖 阿積士都唔錯唔好咁快對鄰居 痢 祖同疤

阿朗淘汰賽係第二個人
奧脫福又有加乘

球會角度都一定係望抽弱野 晉級拎錢

北倫敦打吡

不過上次作客牙朗無出

明明入靚波騷肚腩

c朗自從係鍠第一年之外，年年都入到4強
你求神拜佛唔好遇到祖同疤都話有2成機會入到4強

啱啱先知條傻鳩00後，快唔得咁撚弱智，d行為成個細路仔咁，原來真係

馬杜迪 賓坦古拿 什至係安痢簡都搶撚爆你曼

我會努力

今晚抽籤？

屌係喎
到底我記緊啲咩

希望抽到袓

聽晚

希望雷恩油到上簽

有易食指數未

算啦
阿狗主場無可能輸比呢隊野
起碼4-1贏今晚

今晚阿狗輸左你就可以入去爆閘了

蛆對痢啦

想問我爆咩撚野閘

除左疤祖，我覺得最危險係抽阿積士
睇佢地打皇馬勁撚到

除左熱同波圖有得打下
唔覺對其他隊會有太大勝算

冇啦
呢兩回合既歐聯係bonus黎

呢度咁多隊黎講我地同阿、波、熱差不多，抽中其他個d都下風波

最好真係鏝對猁先，是但死一隊

唔想再同條dse雞顛埋一份

疤vs蛆
猁vs鏝
四隊抽埋同一邊

(wow)原來抽八強會抽埋四強條線

通常我地都瀨野，跟住鏝對阿，猁對波

純粹情境睇

正皮： 入到歐聯決賽 無前四

負皮： 8強收皮， 有前四

當然會可能2 邊同時收皮 不過想知大家會點睇

一定兩邊博盡啦，都冇得留力

諗起十年前三英戰呂布俾人斬晒落馬

鏝城今年d籤運靚到痴線
波圖應該係屬於佢地

咁莫斯科冷雨夜都係三英戰呂布姐

明明就係北京電視機

法國雷恩隊主教練暗示，歐洲足協有意「照顧」阿仙奴，這樣的情況已經不止一次發生了。

本週二，阿仙奴前鋒拿卡錫迪上訴成功，他的三場歐戰停賽被減少為兩場。由於之前法國人已經執行了兩場停賽，這意味著阿仙奴主場對陣雷恩的16強次回合，拿卡錫迪將解禁復出。

「週一晚上的時候，我們還認為他無法參賽，我們甚至不清楚阿仙奴對停賽決定進行了上訴，因為那張紅牌是一個月以前發生的了，因此在比賽前48小時，這個決定突然到來，實在是有點奇怪。」

雷恩隊主教練 : 「這是第二次出現離奇情況了，第一次是兩回合主作客對換的決定，希望不會再有什麼驚奇了，希望今場的球證能有好的表現。」

所說的主作客對調，是指抽籤時雷恩本來是先客後主，但在歐洲足協的指令下，他們變成了先主後客，歐洲足協的理由是：車路士和阿仙奴不能在同一個晚上在同一座城市比賽。對此，斯特凡表示，對於雷恩來說，關鍵的第二回合在作客打，肯定是一個不利情況。

幫到咁盡, 咁都反cup唔到執柒左佢啦

抽到阿積士 波圖 熱刺 應該都有機四強
希望唔好抽到巴同鏝

如果唔係北京電視機 贏到車仔機會無巴塞咁低先

波圖

當時個個想c7 vs messi
足總實做野

十年前8 強就係打波圖

果場真誇張

如果無北京電視機輸比軌都心甘命抵
屌佢老母疤狗黑咗3個12碼先入決賽贏撚咗仲要也文也文
激撚到費sir佢老人家手都震埋

好像想入4強響朵 但係又驚無左前4

手震係11 年

驚撚咩
On9先mon po再cap出公海

十五年前16強又係打波圖, 最後波圖仲要捧埋杯
大聲啲, 當時波圖領隊係邊個

Daddy

要熱烈地親親daddy

我好記得果場黑左史長老入波

究竟愛蛇拎住幾多張UEFA高層祼照

所以最撚憎西甲撚
次次歐洲賽踢多4個照樣也文也武

相信今年都一樣祖同疤多數唔同線

有冇留意青年軍嘅曼子知道Ethan Hamilton係咪都唔錯，之前吹到新堅尼，但又冇機會上一隊

外借咗去英甲既羅奇代爾，第一場就入咗球世界波

收到風 八強抽籤如下
Barcelona v Liverpool
Tottenham v Man City
Man Utd v Ajax
Porto v Juventus

黑撚到
點解唔係調軌？

賤腫又係， 屌佢當年蘭尼個球55波拎波同艾比路亞炒埋一舊直紅 蘭尼明顯一心想拎波反擊點知艾比路亞成份衝埋黎， 最多比黃， 咁撚樣都比紅佢老母臭閪都痴撚線， 激撚到老費都衝落黎瘋狂屌老母

屌 果場個勢幾好架 就係呢下屌

黑B壓贏拉莫斯頂入頭鎚

屌佢老母 個晚睇live 睇到想一拳打爆個moon

手震個年係比梅西屌打
個年梅西真係好勁

Ajax同Porto掉轉就最理想

落雨

希望在明天丫嘛

躁撚到呢屌 佢老母球證明明五五波

嗰下吹都唔係問題，直係中人
問題係直紅
佢老母

個年真係有機拎冠軍
仲要係費蛇最後一年

只可以講
Mola mola

連續兩年歐聯決賽曼聯對軌仆佢個臭街

尋日定前日手足先話蝗馬幫過我曼好多

乜咁快又轉口風屌人老母呀

我係話當年嘅主席班拿貝咋
我不嬲反開賤種

請問梅西有邊年唔勁

咸爺返奧脫福踢波

99紀念？

前幾日先喺香港

南山南～

又係香港
佢真係好鐘意香港

又可以睇下我曼嘅籤運有幾差

對疤

對蛆都得
有得睇C朗M子強姦屎波白LIN

對囉 早啲出局仲好

多謝提供笑話一則

阿奴杜域都撚到你喊, 對住C朗M子仲有得剩

分組賽對完祖應該冇咁快repeat

加陣兩個球王咁fit 應該巴對祖， 曼聯可能放你一線生機， 四強再比隊曼城你

輕鬆
對阿狗唔係個兩條傻尻膠 史摩正選未輸過
Mike要一個carry防線先拿100k 抵到笑
Ddg 350k

C朗LEE球同VPS球不著地果球有得比

又吹奏會員本人
你唔好再影響我地對球員嘅觀應好無

曼聯話比你知咩叫負碌足球

米能25
再抽屌9你

比ajax踢出局又比人抽空難抽多一年

可以諗定輸俾蛆狗之後daddy有咩講

如果麥湯當初揀踢英格蘭
依家應該有大國腳踢
英撚條中場廢到

好記得呢場
NANI 跟住喊哂口

本身佔緊上風+好似領先緊 一打少個都冇喇

麥湯文尼拍埋去，咪一樣咁廢
唔覺佢同英撚正選嗰幫同級

打少個死守
但比摩迪世界波收皮

作客贏到一粒
返到主場諗住好踢啲，不過比人追一粒後再紅牌，就變咗要捱打了

咁當然啦 南閘都係用工兵啫
湯仲要有高度 咪岩晒

工兵都唔到麥湯啦， 條友普通到唔普通， 淨係戴亞同戴夫都勁過佢啦， 仲有神軒tim

反而加陣英軍中場一個創造力球員都冇，亦都冇組織型球員， 除非麥湯跟卡域克學到嘢啦

8強好似抽邊隊都死咁
與其比人笑不如抽到疤 輸咗都合情合理

做乜鳩斷腳奴咁撚型玩空難

如果用返世界盃個打法，都唔使創造咁濟
神軒直接長波、左右分別比翼衛上
或者靠Lin 同 拳王亂咁後上同撞牆
不過最後，都係靠死球屈高

唔好抽猁鏝熱
就算要出局都唔想係輸畀佢地

係，同埋又英超對碰，睇到悶

可能班鳩層其實想抽番自己友
作客唔使咁辛苦先

呢個真
見到出面post講 sarri 話基輔個主場柒到

好想抽到對疤
想睇屎波完封牙蘇美欺

西班牙幫型到

完約黨

典解dog 咁著型咁多

屌 戇鳩autocorrect
Ddg

陳冠希白背心

99年紀念賽冇傑長老

我平時都係咁

上月已傳出曼聯想用7000萬鎊收購呢位即將19歲嘅英格蘭新星，但報價未到多蒙特要求，於是決定加碼至8000萬鎊。據悉，曼聯代表團已經接近說服多蒙特放人，而且查頓辛祖亦希望返回祖國搵食。

查頓辛祖今季喺德甲表現一鳴驚人，已有8球進帳，無論係速度、爆炸力、傳球、射門、控制比賽節奏，都屬於德甲球員之中首屈一指，甚至被譽為同法國新星基利安麥巴比同級數，並已經晉身英格蘭大國腳。曼聯對查頓辛祖志在必得，認為佢可以將球隊傳奇7號重新發揚光大。

吹撚到呢 睇球王片 佢連250級數都冇
真係唔想曼買佢 注定下一個迪屁

費格遜腦出血死左!!!!!!

買到既 未來英人icon我地坐擁兩個

算5算係又比人爆閘

3個！
Ford Sancho Lin !

( Show Blocked User - 現金流為王 )

黑衫邊個？

利申面盲

龍門教練

龍門coach

仲老2不仲未來？

好做唔做 做英撚 望到個陣都嘔血
你老母3左閘3右閘
麥迪臣又冇 禾特包斯依期咁撚柒勁都冇
啲人腳亂鳩咁揀 屌啦星

但無AWB

其實次回合我哋好多機會入波
一直入唔到 跟住蘭尼紅牌 摩迪世界波
咁就冇晒個勢

乜撚野阿諾查比亞個啲跟本唔撚入流

羊先係英國第一神閘

老了 退國家隊留力踢曼聯啦

我而家重記得個畫面 紅佢老母

最右邊成個黑幫大佬咁

龍門教練 同ddg 勁frd

原來Dean Henderson之前傳過拜同蛆

日對夜對唔fd 先要驚
佢地呢啲隨時情同父子

咁多人想要前四

情境題，大家想：

正皮：歐聯冠軍、足總盃冠軍、聯賽前四、迪基亞續約

負皮：歐聯八強出局、足總盃輸比狠隊、聯賽第六、迪基亞走

純ff，當然2邊都未必發生

穩定地有歐聯打而家最重要

摩狗都日對夜對架

因為好多人都覺得入到決賽都贏唔到

其實我都覺

唔知以為而家投票決定賽果

你全家都係

當然未夠班啦 但入前四本身就係為左打歐聯
如果下年入到又係16 強出局其實無意思

睇下點諗姐 咁平時討論果d都唔會比球員領隊聽到啦

幾點抽？

聽晚7點

拖舟黎左幾日就簽左militao

On9馬撚 死全家啦

但你大佬史摩寧樣

馬迪狗掛住打機

V=.=V

阿狗心態 Top 4 is trophy
歐聯早啲出局力保前四下年再早啲出局無限 loop

入到 8 強都唔博下不如執柒咗佢

斷腳奴屌你老母睇撚住今晚場波斷撚晒腳呀

又比蝗簽到妖人

蝗大把妖人啦，想玩未來

黑店出黎，得唔得睇過先

邊隻

militao?

屌 摩daddy傳完返蝗依家又傳 PSG
不如退役算啦好唔好

佢去教國家隊仲好

基本上球會佢得返PSG 揀,
之前賤種都係臨急先問下佢, 佢地真係揀肥普都唔要摩狗啦

PSG 聯賽唔洗佢教都贏, 有錢, 未攞過歐聯,
淨係度歐聯man mark下人地, PSG算係最岩佢

三季後就教國家隊啦

其實波圖雖然被人叫黑店， 但我覺得佢賣出黎既人多數都勁， 占士， 迪高， 比比， 法卡奧， 所以我一直唔明黑乜嘢店

咁咪冇得叫人respect 佢

勁嘅唔提埋大佬?

杜曹好慘
明顯比我地杯果場係 PSG 班大帝自己拎黎
依家又要比人搞佢個帥位

波壇咁多幼幼訓練機出黎嘅
黑店班人真係比下去左少少嘅

係
呢隻同telles都好勁

去親蝗都不成人形
Lets see

佢話佢要挑戰 唔會去啲一睇就知冠軍既聯賽

國米啦 睇佢個樣都係鐘意食回頭草

國米依家有錢買人咪
一陣比祖記屈機三年都四大皆空就難睇la

Respect Respect Respect!

簽到辛祖未

諗起下季bale 山狗雙翼齊飛就j到虛脫

咪deal 緊囉
比啲耐性

"Manchester United are reportedly hoping to conduct a huge £50million overhaul and expansion of their Carrington training ground. The plans would see them get a new academy centre with eight full-size pitches added to their headquarters. Meanwhile, a mini stadium could be added to the site, where Red Devils youngsters would play some of their home matches and train." - [Sun]

話時話幾年前蝗簽左隻挪威幼幼去左邊

一齊躝去DC聯跟朗隊搵食啦

本次抽籤將沒有同國迴避與種子隊規則，抽籤中先抽出的球隊將首先在主場作戰。曼徹斯特當局表示出於保安問題的考慮，曼徹斯特不能在同一天以及連續兩天晚上，舉辦曼聯和曼城主場的比賽。

因此如果通過抽籤，曼聯和曼城兩傢俱樂部歐冠盃賽程相同（都是先客後主或先主後客）並且在同一週進行，那麼根據相關規定，上季聯賽排名較低的曼聯的主作客順序會被調換。

乜撞期就跟排名改既咩

行緊V92條路
臨老返祖國教國家隊
食到牙朗尾彩下屆WC有好成績
出山教多次大會
繼續唔識變通既老野心態
拎1-2個杯仔再俾球迷屌落台
黯然退隱

雙翼齊跛就有份

退咗休既洛賓列貝利可能跑得仲快

蘇B落場都快過佢啦

果然師承V92

認同

R霸改完可能到R聯

下季回購朗隊 pussy
再加山狗 bale 雙翼齊飛
最佳攻擊線

咁疤狗 蛆 阿積士 波圖個幾隊個場唔會衰得去邊既

幾多年前？

其實儲冠軍角度應該去拜狗
但個班多嘴狗明叔應該唔會想要大巴daddy
同埋兩邊都咁強硬一定嗌交收場

佢自己講過想教提子隊既
但santos 16歐國功勳主帥邊會咁快走

屌你狄更斯傷好就call

世界盃又唔call

無史摩？選個班中遊中堅
修夫基比狗屌

專打大巴防反可能好勁，

不過老細足球邊比你咁做

史摩咪又係中游料

曼聯=中遊？你認我又無所謂

係

睇完華拉尼咁矮都得
佢更矮應該仲勁

艾夫拿twitter
同C朗whatsapp吹水

手足25

今年又call返馬仔

cls 皇馬一兩年就執返晒d後生換血
rodrygo
vincius jr.
militao

btw 佢地無晒non eu 名額

同埋睇怕真係會放bale

wow ndombele

咪黎啦
又要我地食埋啲二手屎

其實華拉堤tackle per game 唔係差，同埋佢其實大隻過AG

尋日佢其實踢得唔太出色，可能打deep lying呢個位唔係好睇到佢做緊野 e.g jorginho
同埋chong多死爆同身型，但d波都算爽

真係唔好黎，cls佢係會唔回防加搞鳩更衣室既山狗，講真要山狗好過要佢

可摸耳連山狗都還返比阿妓

爆閘果班真係唔好再去萬聯post 喇，
你地真係唔夠佢地玩架。

Brezit左咪Non eu

有好多失蹤人口你唔記得者
J馬天尼斯呢作水貨

鄰居咪中過mangala呢件大伏囉

仲有擔泥佬

咁不如計埋藍天， 條友黎到好撚耐先入到波， 仲要得幾季貨仔

馬仔比摩狗搞到無左個世界盃..

講教波V92 對球隊建設性大過佢， 起碼V92 會識提拔後生仔同引導佢地成長， 仆街摩狗一味即食買買買

仲有V92 臨老啲戰術仲有貨賣， 無記錯佢帶荷蘭打3中堅之後歐洲真係興返呢個潮流。

抽埋一齊對咪唔洗煩

講得依句
姐係8強唔會對到鏝?

世界盃換古爾守12碼都帶返起個潮流
連Sarri都學埋一份

唔關事吧，一樣會照抽

買件2星法國印馬仔先

為何戀愛可以當做吸過半支菸
隨時不太高興將那煙蒂放一邊

又叫春

見馬仔入返法國好開心 要長期keep住個位

我地都幾撚慘 要睇鏝抽唔抽到先主後客

其實條友係未同拿卡錫迪有仇， 今季咁fit 都唔選返佢入國家隊， 仲係用豬腦

豬腦係法國個center位好難頂替到
因為太多突破好手

賓周唔係玩嘢俾人blacklist 起碼十年正選 個中鋒位廢咗咁耐

我冇理解錯，咁如果我地同鏝都抽到先主後客，咁我地
就會變左先客後主，冇話唔公平地慘既

Paul Scholes leaves Oldham with immediate effect

話時話
如果我地抽到鏝咁點
定係佢咁樣講法已確定我地唔會抽到大家

01啲妓者真係
標題內文完全相反都敢

期待後日入場搵下當年狼隊對曼聯邊個射入致勝既一球

巴打坐主場？

作客

唔知阿妓準備好反勝未呢

會唔會返黎做教練

咁有錢我見作客二千幾 窮學生無錢

WHY

咁多場贏得1場

波台述語：廢囉on9

教七場得第一場贏波

本身成個trip重點係睇曼市打吡
點知改期 但難得黎到無理由唔睇

廢到

Arsenal charged by FA after spectator confronted Man Utd's Chris Smalling

聲大大多數都敗走

霸氣盃應該車攞了

好慘想教咗勁奈跟住比人炒

曼聯出產既領隊真係好廢
希望Sob坐正之後會打破依個宿命

好鍾意睇d作客球迷好high
不妨一睇要睇

蘇b帶莫迪都叫拎過挪超既
其他嗰啲都係留返係電視台鳩up啦

爆閘算唔算作客球迷

歡迎爆閘狗一齊睇

住烏有幾耐無戴過帽

豬蛇真心有料

歐霸有冇作客入球？

對手廢啫

準備睇英超全部出線

burnley failed

07年四強痢曼車AC
08年四強曼疤車痢
09年四強曼疤車阿

果陣既英超真係勁撚到

無得咁比啦 嗰陣下體 鈀都未入流

之後三英戰呂布比人斬唒

一般我曼斬唔到既都係冠軍

阿已經10

曼青訓唔識教波

giggs叫做暫時似樣嗰個

Jovic勁撚到

夠屌打西瓜

賓艾化又係其中一個比仇人反杯

點解好人好姐會鍾意泊大巴垃圾獌場場泊大巴悶撚到訓教

管好你隻rashford狗先啦

有波唔睇mon post

咪撚理爆閘狗啦

做乜撚
躝啦 on9

阿輸波 獌爆閘
獌輸波 阿爆閘
咪咁小學雞啦
好似陳耀個post咁改下圖抽下水幾過癮 以前高登好多改編歌抽水 而家反而無哂 最多就嘲諷空難
真心鐘意足球唔會想悲劇發生

陳耀真係幾高質個post

咒空難真係自己隊波都要飛黎飛去比賽 唔驚開口中架咩

小學雞係咁上下啦, 以為好威威掛

沙拿 查比空難班友就rip 好可惜
今日就拎空難黎嘲諷

爆咩閘呀
和好啦

由得佢地啦, 理大落河呢啲戇鳩都引到戰
你就知兩邊啲小學雞有幾低質

西維爾杯

咁樣加時俾人反CUP
原來係愛美麗杯先啱

算啦
入去友好祝福都比人屌
唔友好了 當無事算

手足我無屌你

叫春姐 犯法呀？

DSE就專心讀書啦, 就考試架喇

算拉 波台無友誼牙
大家都係唔講野算啦
我唔入去r水吹 你地暫停引戰ok?

見到啲Nigga 係咁wakanda forever 就覺得好好笑

你返去妓狗竇度恭喜人啦

01年出世阿迷

屌 諗住和事牙
法國我又錯了

0742

唔知普巴會唔會俾皇搶到

皇summer應該會瘋狂買人

屌你老味專做柒野

係搶都鈀啦
賤種好少力架

普巴識諗應該唔會揀鈀，
皇係少力架但普巴都唔算柒果堆

蝗要大力神

唔好再on9啦ching

呢啲係咪叫仆出黎柒

快啲推爆個post
一陣bot狗起身

小學雞vs小學雞

有時候真係柒到唔想望

Lingard & pogba呢

老老豆豆，以皇個級數佢再整銀河艦隊普巴、世三、大力神、傾呢d應該要齊

啱啱起身 都成9點 係時候出去食壽司

Barcelona, Real Madrid and Man City had scouts watching 21-year-old Luka Jovic tonight, as he scored his 21st goal of the season to see Frankfurt through against Inter in the Europa League.

Something tells me Benfica (his parent club) are in for a big, big payday this summer.
真係好野黎呢件

我想問聽晚場波 係咪得網上link架？
Btw我諗普巴唔會咁易走啦
個人感覺佢其實好似好鐘意曼同埋佢又未喺依度拎過主要既冠軍

個體通天下apps有？唔係話佢播埋今季足總盃咩

龍門p仔亂入

有架咩？
可唔可以一場一場咁買架？
Btw唔該巴打

體通食屎啦
個網廢撚到on9

大陸app黎嘅 不了

好撚凍

各位記得開po多謝v92

1001